其實用冷卻劑嚟噴熄催淚彈得唔得

前日發夢突然間夢到

其實work唔work

一支支果啲冷卻劑

拎滅火筒咪得
有一種可似係冷卻劑

不如買把大風扇
吹翻d tear gas 去警察嗰邊好過啦

滅火筒攞住好似有啲唔方便

淨係前線要咋嘛都係

但係前線唔會攞住個滅火筒周圍走